九月冇野做，有冇人一齊去旅行

假未請
有冇人有興趣一齊去玩下

想去邊

我禮拜日自己去旅行 Join?

11月有無？

未定
幾日至一星期都OK

月中大阪

開sem 去西藏

月尾大阪